我姨姨send左張長輩圖俾我,求回應

我記得之前高登見過好多腦魔長輩圖,但無左hkg+之後就無得上去打包
求連登巴打出招俾小弟霸氣回應我姨

長輩圖嚟講依張都算做得新穎
但係完全唔合格

已讀佢好似好無禮貌
所以想搵啲圖回應佢

我打包左...但月尾無乜數據...返去俾哂你

好

想搵下有無貼近啲既腦魔版長輩圖

pish

好正呀喂

之前高登仔整架

以為係長輩圖

岩

呢張點應我姨

有冇腦魔2017長輩圖
被轟炸中

同求呀巴打

連登廣告已經教左你

留名

最後嗰張好似幾好

呢張長輩圖唔夠長輩feel

留名屌你老母

將張圖個天字，收成年月日時分秒6個版本send返俾佢

將張圖個天字，改成年月日時分秒6個版本send返俾佢

咁啱嘅，我個到家人群組都有人send呢張圖

有無人有完美回應圖呀

唔爭氣笑左

有無新年快樂版？ 就黎新年留為備用

[img]

自膠

笑撚死之前淨睇過台仔惡搞

有無元旦快樂既腦魔圖

新會然

more？

連登一個人都無 ？

橙

海倫
hellen lee
hellen lee

痴撚線

hellen lee